Dse中文5**既人真係好勁

點做到？

我都唔知

運氣

你要識一個中文應該會或者已姐拎左5**既人再向佢學習佢對中文既準備

其實有幾難?
對左十幾年中文點都有基本底
操多十年卷 睇下人地5**卷有咩特別

我差少少做到李嘉誠

非常簡單地講吓，
reading靠做mock同pp，喺答案度搵個規律出黎。
writing同listening靠背名句，練字速，同埋有條理咁表達自己。
speaking就靠背名句同演技。

利申從無補習，2017dse細分7776，overall 7

作文4 綜合4

準備左幾多年？

加多句，其實除咗reading以外攞高分靠既就係博學。你學識愈淵博，引得返出黎既例子愈強同愈準確，喺啲要sell自己idea既卷入面就會表現得愈好。

準備分兩方面既，如果增進見識就一出世開始做架啦，但係如果講做pp依啲好exam-oriented既野就一年啦

5 5** 5** 4 overall 5*
靠彩數囉 mock嗰陣一時5**一時3從來未補過習

2路過

straight 5** here
要5*唔難 要5**真係講求自細語文根底 冇得賴

補左yy lam

4776出6 都唔知reading衰咩

今年5444 =4

有冇潛力升到5

垃圾語言垃圾知識，僱主睇成績表根本就會自動skip左呢科。

以前大學根本當佢唔存在，係政府夾硬推上嚟，就好似俾D侏儒入NBA咁。

dse中文唔係考你識唔識中文
係考你識唔識考中文姐

我細佬5* 佢有同學5** 好chi sin

5576 overall 出 7

一班五六個5** 仲有條仆街係裸考